日日新鮮日日甘，有無手足已經開始忘記612,721,831,101

721 811 831 101 永不忘記

但呢啲數字只會多，唔會少